新垣結衣決戰全盛時期的廣末涼子 網友呼聲竟一面倒

新垣結衣日前演出日劇「月薪嬌妻」，令原本就已經相當受歡迎的她，再度翻紅，人氣可說是居高不下。不過卻有網友拿出「全盛時期」的廣末涼子和他做比較，想知道網友們比較支持誰。

一名網友在批踢踢「Gossiping」看板中說道：「如果拿全盛時期的前女神廣末涼子， 跟目前八卦版人氣不墜的女神新垣結衣比， 鄉民們會選誰呢?」，並且附上了圖片，沒想到網友們的意見紛紛一面倒。

大多數網友都支持廣末涼子，且紛紛留言，「廣末完勝啊」、「廣末魅力就是大於結衣」、「廣末上了年紀演別府法官還是很正，超有熟女味道」、「廣末，無懸念」。

不過也有支持新垣結衣的網友出面表示，「如果是比年輕時候的青春少女風，則是新垣結衣贏了」。
正皮

負皮

呢個post我有睇 高登都有人開

我同廣未同年 但佢唔係我杯茶

結衣

今日既結衣打人全盛時期既涼子
南華對巴塞

第一個負皮係我

雖然我個名...
但係結婚前嘅廣末係無敵㗎！

結衣幾時都全盛時期

唔識後者
前者都ok熟
結衣老婆仔

咁仲衰...即係從來都冇champion⋯⋯

根本無敵

好快痴線佬就打到入黎

廣末sure win

青春
笑容

高登果個post廣末好似吊打結衣

上面是近期的廣末？

還是廣末贏

好難簡

全盛期廣末無得輸
可惜個全盛期太短

結衣竟然贏，充分反映連登年齡層

廣末十六七歲 超可愛超純
睇完二十世紀末的鄉愁就入哂坑
但係大左個樣就淫左

講可愛 我要結衣
講做戲 我要廣末

Long vocation 既廣末個種青澀味 結衣無

結衣最高

廣末涼子生左兩件重keep到而家咁已經好神

票投法官

2個都唔簡要竹內結子

「廣末上了年紀演別府法官還是很正，超有熟女味道」

完全同意！

連登淨係識結衣，石原，長澤，唔識綾瀨遙，廣末涼子，米倉涼子，小泉今日子，菅野美穗，天海祐希，澤"烤"英龍華，松田聖子，山口百惠呢啲 上野樹里，松隆子，山口智子都少

+1

終於有同好

五官係結衣靚啲，但我覺得廣末個樣比較有特別味道

Beach boy

睇番廣末涼子後生
個種係精靈既感覺
有少少難以接近

結衣世界第一

結衣

從來唔覺得廣末係靚，只係清純樣，睇耐左仲會覺得怪怪地

廣末全盛好正

但係近排沉迷結衣

有無人覺得中女打後嘅廣末先正

99年

又真係幾正既⋯

都係結衣好

agger呀腥些

法官姐姐快點折磨我

熟悉的名字

後生似果d精靈活潑女仔
而家中女個樣重keep無打針膠到
加埋果陣女人味湧出黎真係

廣末真係好紅，講知名度結衣真係唔夠佢黎

可惜淫底，點解唔淫我

短髮黎講廣末正d

廣末有D似江祖平

Sor..一定結衣
其實上一代日本女星都冇邊個係靚到令人dum一聲

結衣叫呢一代，咁有村果班係邊一代？下一代都唔算，又唔係同結衣一代

洪小鈴、江祖平同廣末涼子根本係三姐妹

全盛時期的廣末涼子係邊個時期先?
我覺得係少女時期
不過個人認為結衣少女時期都係贏成條街

純白

正負評好接近

結衣bb
硬係覺得廣末涼子係變態

x2

我係同佢同代,一樣年紀

我個時已經知咩廣末涼子補完計劃 但從未迷過佢

老實,可能係純樣瓜,樣真係唔算靚,可愛算既

結衣就可愛,靚同氣質都有

我迷過既日女星,應該係澤尻最先

結衣有樣 但又未去到澤尻佐佐木希同北川景子果種驚艷

可唔可以投而加既廣末京子

我覺得北川景子好樣衰喎

澤尻其實都係清純樣黎,可惜唔知係咪相又心生

而家真係幾醜樣

我揀廣末

唔明廣末涼子有咩咁靚一直都

我覺得北川景子好樣衰喎

澤尻其實都係清純樣黎,唔知係咪相由心生,而家真係幾醜樣

廣末

屌以為load 唔到打左兩次

廣末係上一代,結衣係今年,有村係新一代

新一代

大面已經係上一代
新一代應該係廣瀨鈴武田玲奈呢d

知名度差唔多啦
唔知你講國內定國外
而家日本有邊個仲唔識結衣
廣末可能都係結婚後專心家庭,都係簡唔事先拍下戲
基本只算係知名,已經唔算當紅
演出費同cm費已經睇到,同埋cm數基本都冇乜

成日覺得廣末好似張根碩

咁綾瀨遙係上三代了

結衣開始跑出
廣末涼子後生係好正嘅但佢老得太快了
睇legal high佢啲老態盡現

有村而家都top5，唔算新啦，都紅咗3年

真心
廣末涼子

後生風之三稜鏡果期
係清純鄰家路線
但係生咗兩個之後
女人果種嫵媚出晒嚟
真係想瘋狂同佢搞到精盡人亡

個種韻味出晒黎

兩個都正
呢鋪打和

廣末涼子

廣末=李慧瓊

諗落有bug，遙姐都係早gakki幾年，仍然同gakki壟斷多年第一，又係計上一代，有村後生同遲紅過gakki又係計上一代，長澤一年之差但計上一代，但上面三個好明顯已經三代人，反而結衣計呢代

第一次見票數咁接近

睇過佢13，4歲同雜誌影果啲相，未整啲牙好樣衰

係樣衰，連正常level都無

咁gakki係咪我個名調轉

打和 ok?

廣末娘子

睇到樓上up乜廣末涼子老態畢現就知lihjg就係一堆中小學雞

根本結衣就係長澤同期
大波遙再早d

我諗連登好多成日投票post投結衣既都淨係睇過逃恥，未睇過其他日劇

國內應該差唔多，國外廣末贏左

嗰陣D吹氣公仔變哂廣末樣

咁松隆子又係邊一代？定係你覺得後生既松隆子會差過結衣？

酒井法子正啲

唔知點㨂

最好打和

兩個磨豆腐俾我睇

死亡筆記果期既戶田已經唔會差過結衣啦

咁講做愛呢

肯定係涼子

翻版能年玲奈

廣末涼子響legal high個look簡直j死人

廣末無得輸

之前係咪有個30代日本女星選舉

未夠班啦

推

戶田殘得超快

以樣計
澤尻 廣末 石原超一流

結衣算一線中 長澤氣質 堀北冷艷
大波遙樣算一線下

雖然我係結衣fans, 亦係隔離登投咗結衣一票, 不過對手係廣末涼子, 呢個結果我接受

廣末涼子冇波
當年一定係揀藤原紀香

你好威 識咁多

結衣真係太靚，近二十年都冇邊個女星有佢咁靚

兩個都好鍾意
為咗打和,投咗涼子一票

雷霆戰警

我成日覺得廣末好似男人

㩒錯掣
我要涼子呀

Gakki係gfable 廣末就多d女人味 淫d

比起其他女星
結衣個全盛期耐好多
我都係鍾意結衣多d

係喎，仲有酒井

痴線咁都有得小器，又唔係話邊個唔好

結衣bb五官雖然唔完美但係望落好靚令人有幸福嘅感覺
冇睇過廣末涼子嘅劇 頭先google過
唔識欣賞 覺得佢有啲似萬綺文

廣末涼子有時成個梁思浩咁既樣

岩岩重睇緊legal high s1 sp

塊面仲包過$12000

之前交響情人夢即討post得5-6頁，好sad 求婚逃恥應該會爆post btw我可能係連登唯一仲吹奏綾瀨遙嘅人 不過我都中意gakki masami

投左廣末

唔係瓜,石原一流
佢都係近年先紅,之前一路做醜女角色
個腸唇點一流呀
廣末就從來唔算靚女,只係清純氣質樣
澤尻,我係佢前粉
解左毒既我中立睇番
其實佢個樣係有種講不出既怪

澤尻個額頭唔靚，其他都靚，石原普通，廣末唔識評，長輩話女王好靚但冇sweet味先畀人低估

佢係mix黎,佢髮線其實好高,個五官同個面形其實怪怪地

呢幅最經典,個時傳緊呢幅我都唔知邊個黎,後生mix,當打係蓋左個種唔自然既感覺
後尾一公升中毒

不過佢又真係幾乞人憎,好快解左毒
而家睇番佢都冇左當初既驚艷了,一老左真係差好遠

藉著雨點說愛你

呢班已經係上幾代出名嗰班 你會諗到個威字都幾搞笑

你覺得一公升眼淚好唔好睇？

好睇既
個時澤尻超純look
喊戲都好

無敵嘅結衣

2個都鍾意
不過全盛期嘅涼子真係無得輸

呢啲人嘅劇tvb都有買嚟播啦，連登大把人識，doctorx 女王的教室 一公升 松隆子就最近套四重奏，但係睇過都唔覺會正過結衣

扮老屎忽都有個譜
山口百惠

咁都叫扮老屎忽，究竟連登係咪只准鍾意結衣一個 利申間唔中追結衣post

廣末係精靈可愛, 唔覺佢好純
結衣就超清純無雜質

松隆子都老啦

今次真係手掌又係肉，手背又係肉

長谷川京子

當年lv, lg 嘅松隆子唔會比結衣bb差

原來廣末涼子咁高質素

無得鬥, 一個可愛，一個可愛 with 仙氣，兩個level 黎

全盛時期嘅廣末同夏帆真係屈哂機

廣末似及川光博多啲

入黎就係為左睇老屎忽

皮已正

投左廣末涼子，想打和，兩個我都中意

我覺得成熟既結衣仲正喎
青春就廣末

結衣襟睇好多

不得不提全盛既佐佐木希除左冇波係完美
但結衣果種純係世界級

廣末真係無撚得輸adore

廣末涼子

只要你打廣末就會自動出個涼字、禁完個涼字就自動出個子字

新垣結衣

只要你打新垣就會自動出個結字、禁完個結字就自動出個衣字

結衣bb 里美bb

我好唔鍾意廣末涼子把聲
睇禮儀師睇到差啲想mute左佢

Why not both

李胃鯨

佢把聲太雞仔

新垣結衣 vs 李慧琼

咁都要諗

李邊有咁靚女

點解咁多人話似李慧琼

結衣都做咗11年，後生屎忽都變老屎忽啦

可能搞搞下變左袁澧林對李慧琼

好似唔止十一年

我07年都識佢啦
仲年齡層

眼又細，面又闊，邊度靚？

鬥咩呀，溝埋一齊做 廣末結衣 呀笨

廣末五官又唔係完美，有少少似男人
不過好特別好吸引

呢個第一次結衣決鬥post覺得難揀

最易揀係今次，一啲猶豫都無

肥恭呢？

不嬲覺得廣末涼子麻麻

肥恭正好多

廣末贏

脫俗

結衣正好多wo

但新垣結衣既襟睇期長好多

廣末本身三尖八角無可能襟睇

睇個結衣post推的速度都知係逃恥之後先有咁多人鐘意啦

涼子無得輸

Po入面今日子黨同真知子黨都唔少人
應該其實好多人都係逃恥之前已經迷結衣